我咁辛苦為咗咩？

我哋手足攻咗兩晚
無數人被捕
你哋唔會唔打就投降呀嘛?

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

屌你老母
投降我永世都唔會再出

分化 polyu銳武同出面勇武
分化 18歲以下同 18歲以上

無錯 你就係連自己為左乜都唔知 就好似而家既港豬咁
諗清楚目標再出黎

為啖氣，但就輸鳩咗自己，後生都係咁上下

唉 出左=比人拉硬 點解唔捱多陣

過70人好似係傷者，投都可以接受姐下嘛

唔好分化割蓆，入面經歷緊既精神壓力一定好撚誇張

我可以咁講，因為樓豬你同一眾雷霆救兵既努力(拉開左popo注意力)，我有一個朋友今晚真係成功走到

冇班前線，基本上係冇可能。所以，我代朋友多謝你，真心的。同埋，唔好割!

拖得耐，就散，你係人唔係機器，出面果d 有食有住有糧出，得個勇字，冇腦點掂？？？

你朋友就爽，拉鳩咗戰友，自己即快閃

手足知道你地辛苦了，但要換個角度諗，你係入面唔係受困，而係霸緊成個地方，政府付出緊消耗緊成個油尖旺區，你地係為香港人抗爭緊，政府都好焦急

而且 佢衝到入嚟捉你嘅話 國際輿論都會俾壓力佢
有冇證據證明邊個有玩火魔法 邊個只係被困喺度

當然如果身體受咗傷或者病咗頂唔順咁就另計

否則 貿然咁樣自己行出嚟 投降嘅話 就救唔到自己

就算真係行出嚟 都要係學生市民和理非嘅身份， 記住冇人知道你做過乜嘢㗎

低級五毛